\chapter{Stand der Technik}

	\label{Kap: Stand der Technik}
	
	Battery Management Systeme werden in unterschiedlichen Einsatzgebieten verwendet und sind dadurch unterschiedlich aufgebaut. Unabhängig vom Aufbau und der Komplexität moderner \ac{bms} sind diese für die Batteriesicherheit und Lebensdauer verantwortlich und entsprechen demnach VDE Normen bezüglich \ac{bms}.
	Da moderne \ac{bms} auf unterschiedliche Art und Weise gebaut werden können, ist es nötig eine klare Struktur aufzubauen. Um dies zu tun, werden im folgenden Kapitel relevante und maßgebende Battery Management Systeme dargestellt, welche den aktuellen Stand der Technik repräsentieren.

	%---BMS Stand der Technik_Begin---%

	\input{Chapter/SDT_Includes/centralized} %Corr_Danila+Mascha_A

	\input{Chapter/SDT_Includes/modular} %Corr_Danila+Mascha_A

	\input{Chapter/SDT_Includes/master-slave} %Corr_Danila+Mascha_A
	
	\input{Chapter/SDT_Includes/distributed} %Corr_Mascha_A

	\input{Chapter/SDT_Includes/vergleich} %Corr_Danila

	%---BMS Stand der Technik_Ende---% 

	%---BMS Kommunikation_Begin---%

	\input{Chapter/SDT_Includes/kommunikation} %Corr_Mascha

	%---BMS Kommunikation_Ende---%